En Petrus probeerde langzaam en duidelijk zijn.
"Wat--zijn--u--gekwaak over?"
enzovoort.
De vogel nooit werd geïrriteerd; zij hebben een zeer korte tempert.
"Je dunderheaded little jay!"
Ze schreeuwde: "Waarom ga je dan niet doen wat ik zeg je?"
Peter voelde dat ze hem uitscholden en bij een venture hij bommenleggers hitsig: "Dus je bent!"
Toen nogal vreemd ze allebei knapte dezelfde opmerking: "Shut up!"
"Shut up!"
niettemin de vogel werd vastgesteld om hem te redden als ze kon, en een laatste machtige inzet waarmee ze de nest tegen de rots.
